【深夜秒回】7年魔咒，連牽手也沒心跳

究竟係耐左淡左，定太了解清楚大家，慢慢將對方缺點放大左呢…

啲人一世人一個，真係好犀利，究竟點維繫

自推